日網萬票選出動畫愛好者選出聲優人氣排名2019 TOP20 女聲優第一 悠木碧 ,男聲優第一 神谷浩史

1位悠木碧 ,6位高橋李依

1位：悠木碧（735票）
2位：水瀬いのり（544票）
3位：佐倉綾音（489票）
4位：花澤香菜（479票）
5位：沢城みゆき（385票）
6位：高橋李依（292票）
7位：内田真礼（259票）
8位：早見沙織（230票）
9位：茅野愛衣（201票）
10位：大西沙織（175票）
11位：東山奈央（169票）
12位：釘宮理恵（157票）
13位：竹達彩奈（143票）
14位：小倉唯（137票）
15位：雨宮天（131票）
16位：水樹奈々（124票）
17位：日高里菜（123票）
18位：種田梨沙（112票）
19位：伊藤静（110票）
20位：遠藤綾（108票）

女聲優 11~

男聲優1~

榜首都變哂做90後𡃁妹

毒撚原來都係貪新忘舊

高橋李依